點睇中國之前水災cc台打晒飛機話比天收 燈到美國中能晒回力標

之前武肺又係咁 出少句聲當幫忙啦
家陣又山火又暴雪 中國反而冇晒事 燈撚到

balltai 成日空難聯
燈到獌狗再無空難

開始有啲擔心川普叔

樓豬5毛，要加！係個名到

希望川普人没事

川普似有老人痴呆

cc台再撐佢好快橫尸街頭

病尻麻(麻兄)快速入！有急事！！！！！

原po見到水餃墊已經feel到雞樂兄會呼喚我

冇話借位

我憑自己本事借 点解要還？

咪扮 你勁慢先入

我大牌

咪撚佢

Cc台:中國死咗幾十m人又講你知咩！

又做數

山火係有on9放嘅

中國人放？

係 有D人好鍾意放野

冇晒事？邊個話你知冇晒事

無報 話咩gender review party放煙花